[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4947)

原來標題一直錯緊

球撚

我了 雲巴

1002前過1001

1002

金澤我求你

鵝奇蹟1角唔該

甲府補4

爭大宮松鼠捱到尾就起機了

屌你甲府咁快玩角球旗

金澤入未

天鵝2/2.5大
甲府盤
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細

再黎 全中10 1 100

Callg請搵長井，兼職agent

有

早買左制鐵 1.68
真係落到低水無好野

德島不快樂

金澤。。。。。😭

追和

唔

德島D角有冇咁撚冰呀

我

我見到自己係1000同1002

Ok

唔求了 求都無用 次次求完都唔撚入

金澤比次機會啦

11c未呀屌

11c

德島win 10 1 100

冇人買綠茵啦下話？

輸多球啦綠茵

甲府果場踢乜鳩

金澤

中

前鋒 松鼠 賓福特

Lm

好

屌終於11c

天鵝

因為

屌你老母金仔角半2全4

金澤認真少少ok?

甲府入多球ok?

打鐵佬cup 10 1 50

性交轉運勁撚到
正數未?

一敏獸之力

有無甲府角大朋友 -1500

今輪日本波易撚到

手

我了

咁都唔比12碼比金澤

有突啦

以後松平山雅唔撚再買大波 真係終極賤種嚟
永遠唔識入波 又唔比人入

實好痛

派？ 我了

甲府角大-6000

-1000

輕鬆啦屌咁
btw介左fifa了
賭足波cba lol算了

金澤絕和啦

雲巴我了

天鵝山雅兩隊屌你老母中肺炎啦踢成場得1粒

bee 2.5b好唔好

今日 日假 全部有開盤o既
差成功丸之外 全部主盤嬴緊

我今日都冇掂過冇Carl q仔 唔賭了

德島勝 10 1 100

媛交jumped

希望甲府同金澤兩隊全家中肺炎 屌你老母得4角

LM

金澤絕和一世球迷

心

德島D角有冇咁撚冰呀

888888888888

廢西金澤空哂都頂唔入

估到天鵝贏係估唔到贏咁少

天鵝0
不死鳥0.75
大分+0.25
松鼠0.75

大分松鼠快手

德島，一球唔該

乜撚野天鵝大波 屌你老母

啱先仲開心自己冇半大 點知2分鐘搞掂

廢車

琉球個龍卡里奧斯上身德島都入唔撚到

韓假成日比d撚樣派膠迫害
上星期有李同國 今日有廢鐵個on9龍

西車又打假波

睇左甲府最後15分鐘
兩隊係度BBQ咁

咩話韓職一哥俾人炒？

仲有冇人信哈馬比班仆街

lm

好撚多半大

穩如

垃圾金仔

不死鳥垃圾波 又半2全2

尚洲對淫川都贏唔到？

流球都有分落袋 咩世界

有冇大分 Ng

安倍都踢波

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅

天鵝松本我屌你地老母

前鋒冇睇就2:0

德島俾隊榜尾禁屌

德島，你要贏啊

徳島 要贏

垃圾 企起度踢波

應該係安部崇士

連我球都踢唔嬴
怪唔得 得到比援交cup4球

鐵cup 5 1 100

Me

手足個名幾撚好笑

鐵輸半當贏

德島一定德？

德島唔入比人入啦

陣間英超點買好

廢鐵反cup可以嗎

撚樣係度撚我半大

三神8.5s 追數注

想買英冠7:30客

德島贏咗一世球迷

德島D角有冇咁撚冰呀

99999999-1

雀黃蜂有無可能刷多6c

如果黃蜂可以追和

英超似半大

德島入波啦

+1

大

睇落似樣

戇鳩球探幫人改名

德島漩渦9.5 10.5

FC邊有可能刷多1個呀

咁多場日本波 係要串場泡菜仔

得島9.5 gel

鐵諗住幾時cup

打比郡主場好似幾撚勁 但裡都想買客

Cashed

9.5 gel

京都又半大全細

做乜鳩韓職得返一個角盤

鐵

德島 1:2未呀屌

大分2.5s 2.5/3s點頂

忙

信唔信今場追金絲雀角細就會刷撚到on9

德島goalllll

Goalll

得到2:1!!!!!!!!!!

德島漩渦 goallllllll

ok

心諗廢鐵1.67盤實無死 點知

屌奶星1:2 一叫即入

德

德島比多粒我要全格

陽光巴我了

德島殺阿

德島

刷角= 入波
傻仔都識

1.6x 自己都唔識睇路

垃圾bee又一球都無

德島 神船勝 10 1 100

町田456爛鬼溫泉未

內定我未

船4.5b

廢鐵唔係輸比三星丫

角?

想買神船下球

我愛你 你愛我

準備中我第3次

廢鐵D角有冇咁撚冰呀

廢船D角有冇咁撚冰呀

德島頂
勝利船頂

廢鐵靈車刷角快

信 我上2個星期買佢大輸左15k

前鋒大未啊

德島漩渦9.5 10.5 gel

廢鐵2.5有無機

有咩即場推介

垃圾bee 一球都唔識入 降番落日丙啦

輸半都願

鐵杯未

訓晏覺算

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細

三神快啲入波

德島!!!!!!!!!!!

狗會有即場既角球都派咁慢

可以點補好。。。德島keep 住完左慨話

德島全格

三神主勝

三星無啦啦踢到咁想贏波做咩

諾域治今場一輸即刻降 大波格？

唔洗補 中硬

前鋒！

川崎前鋒 勁撚到

生性啲呀成功丸

前鋒痴線 連續兩場大炒

對黑警果場 兩隊波黎

屈福特讓半一 一定係我睇錯

前鋒 松鼠 廢鐵 全格 10 1 100

成功丸快入

前鋒又大炒 日職阿特蘭大 可以長追

.

我德島球迷了

前鋒睇黎今季冠軍 乜撚野水手東京收皮啦

佢點都降架啦

派？

神船三神比多7角啦
垃圾蜂 比多球黎啦

我也是

日超球隊

制鐵 11先啦

祝長中長有

山口雷法 三球 10 2 100

廢鐵D角有冇咁撚冰呀

廢船D角有冇咁撚冰呀

你老母獲撚獲都要屌先有角

松鼠比人㩒屌 會唔會輸埋

韓假6c

護線猛如虎

1

廢鐵入波啦刷角

川崎３：１

川崎前鋒3:1

柏雷入波嚇撚死咩 入夠3粒啊

唔刷角點入波

咩話 11.5B都有

2

1:1

廢鐵!

前鋒咁都比人追和既話 上盤手足有咩心情

鐵同柏雷一齊cup?

支持

屌你老母甲府

廢鐵廢車刷角

柏雷冇可能 你諗定下場

廢鐵1:1!!!!!!!!!!!

唔知點解硬係覺得廢鐵呢場cup

廢鐵反杯丫

垃圾船比多7角
垃圾不死鳥半2全2含撚啦

樓主好靚仔

死雀俾多粒

上半場又唔撚入

3.55好難開，無飛到

手持上盤 3:2都要屌撚死前鋒

中呀

係由好廢既77號助攻

Thx

1:1了 快Cup

德島穩啦球後防真係業餘水平
但爭千葉

我鐵要杯了

要中呀

下半場食撚左春藥咁

仁川on99

7c

淫川紅2件

想派錢 入未

冇左柏路斯域靠佢carry
伊祖辛高隱哂形

英超有冇諗法？

牙必買左淫川？

半大

三神松鼠入未

想派錢-1

屈 串韋

無睇場波 不過伊祖同12號都要人餵 無左柏路斯域就唯有靠77號尻爆

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細

4個角都唔撚派？

甲府全格 10 1 50

賓福特？

12號好撚勁 好多時靠佢自己扭

10 min 內留tg

垃圾三神神船 撚係勁 死要猜入去垃圾波

7:30金絲角細100%

三神夠鐘cup了

pish

同路想要

212

屌

勁🀄️

lmm

廢車唔刷角點入波反cup呀

柏雷上到黎J1都係成日大波真係好

大家賭成點

水戶

三神binlo ing?

佢唔留 你補上

-500

中了

連開幾場細

冇啦

條好性感既防線真係賭仔恩物

鐵再NG有冇同路

德島串前鋒 是咪gel得

鴨王 我想幫你含

抽唔中冇計

Gel得啦

降班前長追對家 落到去又做盤王 好撚鍾意呢隊

甲府角仲未派？

大分刷多4c啦屌

廢車22 刷多啲角反cup

未呀 我都等緊

仁川做咩儲紅牌

垃圾蜂跌撚番落日丙啦

on9 bee咁樣殺半格

真係痴撚線 絕殺

炸

詐撚左？

炸！

77號換走左 冇得cup了

半2全2

730有冇水

上

勝利船入多粒 請位手足幫我含

點解甲府角仲唔派呀 屌你老母咩

我係註冊鳩UP師

個鬼佬兜野禁低個龍唔比佢接波
點樣唔炸啊

松鼠快手比多粒啦屌

入未

垃圾勝利船 成班老野 猜猜猜

賓福特x雷丁

屈仔

柏雷無角點追和?

頂到尾已經好開心，唔貪

三分 反杯
前鋒 繼續兩粒
101100

不了

7：30買咩好

閪咸穿卡數

紐卡素 有出聖麥斯文

甲府唔派角想點 有咩好數 4隻

me

屈半大

長崎入未

係喎。有即場都喎派 想點

無人買左前鋒果場角?

麥明詩

大分goalllll 2:1

賓福特

屌你老母千葉
5x1斷佢
垃圾爛木都贏唔到

我屌你老母

三神8.5s易到

Block7佢啦

屌 英冠都未開波
卡數x賓福特禁緊果陣唔比買

鐵 比多粒ok?

長崎 廢鐵比球黎

屈100%

梳，睇錯，原來係神船goalllll 1:2

大分咁都冇12碼 被逼害

我鐵

尚州比多粒

町田可以入一粒？

咁你買左身家落去未

願意用前鋒半格黎換廢鐵cup

1:2

屌你老母町田唔係一球都無掛
爛鬼溫泉都贏唔到

手足一齊叫

仲買町田
比佢耐唔時反到一場底又點話 你買佢對家+1 10場都收8-9場錢
場場都唔識入波咁濟

甲府快派啦屌
由10.5s 追到6.5s 冇曬錢了 快啲

READDDDDDDDDing

雷丁1:0

買左500屈仔 全格派錢先

dllm 唔比買就秒goal
cls

賓福特 雷丁goal

賓州突

Goal！！賓福特

賓仔 1:0

狗會真係好撚尻
未開波唔比人買

有冇人有跟

高水半大日

町田1:0

刷角啦廢鐵廢車

三星比人入紅字 係時候比人入了

甲府角唔派點買英超

針了 町田又反底

掛住賭 cba 買唔到雷丁 咁快就秒goal

朗尼係咪中左肺炎？

屌你老母咩 雷丁

笑笑笑 祝你買乜輸乜

2埸英超2.5s

靈車追到平手

廢鐵大未阿 屌

町田都入 長崎入未啊屌

廢鐵cup未

卡數大波升得咁撚快 半大係咪死撚得

買咗廢鐵角大想死

卡數勁到

係
利申買左

10:00西布朗又派錢？

制鐵

廢鐵十號廢撚到

大分3神 入到一球?????

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細
大分6.5大

場場波都打邊爐

三神2:1！！！！！

廢鐵輸半當贏算成場得1腳中龍都追到

前鋒快吹雞啦屌

前鋒幾比幾？

即場角追唔追大？

廢鐵刷多2c 廢車刷多1c

三星 刷多兩角先

場韓狗冇角 on99

千葉班垃圾肯上力未

神船啲角冰撚到

朗尼慢到

仲有成十分鐘喎 清

3:1

而家d波悶到

綠茵和10 1 100

咁撚肥 你想點

賊船角呢

船6.5b

三神刷角未

廢鐵大未 臭西

3:4 只需十分鐘

你買佢細先會同你刷到傻
中過好多次伏

三神快d手啦
趕住車助手落山

松鼠快手入多粒畀我收全格

唔贏波唔好同我講c

666-1

廢鐵又係輸個on9龍

找卡素咁都唔入

123

唔撚係要水原入呀屌

Samsung

廢鐵

串左盤直接吹完場啦

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細
大分6.5大

大分-1角

濕尻廢鐵

出左兩場有無兄弟

重心徳島 同
前鋒

三星

West ham!!!

有傻9買左屈？

鎚仔

唔刷角抵死啦

廢鐵龍門死全家啦 兩球喇屌你老母

韋1:0

個龍到底買左幾多客

屌你老母西咸買你對家又正氣

松鼠場波原來係1分鐘果陣就完左

神船勝 10 1 100

神船好興尾段入波

卡數比角啦

屌 我要廢鐵絕殺啊 唔撚係三星啊

找卡數上阿

321

千葉唔係對爛木都輸掛

三星得 三神都一樣得

跟左前鋒3000

鐵cup 到3個500!!!!!‼️

睇乜撚野var 哂時間

有 串左

臭閪隊

norwich可唔可以搵場拎一分
見到都覺得慘 明明今季嬴過鏝

成功丸踢乜春呀

睇VAR

幫手拖時間

鏝擺明送分俾佢

日乙派未啊

西咸咪刷

賊船妹撚到

咁都要睇var

神船有角未

啱知， 下場跟

買親角大就停角
角細就秒連角

睇你老母比人屌咩 開波啦仆街

var

神船個泰國定印仔咩事
係咁門前飛機

屌 屈仔入未

對面出蠱惑姐

扮真丫嘛

屌你個西臭船2.5b未

屈福特今場讓半一😂😂😂

成功演12m

長崎成功丸12m 我dllm

班友放棄左啦降硬班
之後仲要打曼城車仔

要入！

應該都係入架啦 扮睇 ON99

下盤臨尾香 慘

找卡數FG 100%

唔計

臭船開大喇

炸左

找卡數實力勁過佢喎

仆街信錯卡數半大 原來韋c已經入咗一粒

全部日假開主盤
癲撚到

乜撚offside

水原?

韓假名不虛傳 咁都炸到

暈撚左

成功丸好波 頂實

神做假 韓k

炸完對家啦屌

係 夾撚硬話越位

跟左佢串哂2場

買左廢鐵角大唔再買了

長期goalllllll

黑撚到仆街

屈仔贏過利

今次真係輸半當贏

屌你老母比錢多咪幫你吹走囉 球證死全家啦

我船入一粒就收全餐4x5

廢鐵由40倍升到80倍 搞咩

岩呀...炸完鐵快入

前鋒10.5 大有奇績嗎?

同路 今日第三次二揀一揀錯

炸完廢鐵絕殺ok?

三星教練斬柒球證腰斬算啦

町丁 goall 埋

松鼠唔望你全格 頂實算

笑死

屌你老母投降三星第三球2千冇埋

愛緩快追和plz

屈仔想降班？
對找卡數都踢到咁

快手啦屌

買左鐵 但真係好假

韓假真係比狗賭 咁都吹得走

三神上

了

Im廢鐵比2c 廢車比1c

Var is bullshit

廢鐵贏波3個500

夾硬黎痴撚線

唉

山神入波未..........

尚州尚武成班廢物

信念

賣料狗又黎啊

卡數唔刷角點贏呀

韓狗假到咁撚出名超級經典假波

明黑鳩你

屌 屈仔差啲

中啦

咁快派得

買左廢鐵都覺得唔好意思 咁都outside

咁都差d

成功丸2:0

大分贏波please

屌收左order嘅就快撚啲判offside啦
扮乜撚野睇咁撚耐

死撚開啦屌你老母

屈依球慘

好撚假 咁樣吹offside

長崎成功丸 2-0 FC愛媛

屈仔差啲入。。。

日乙平時好快有架
今次唔撚派既

臭船快d入多粒啦

成功丸好波

三星刷一角啦屌

黑哨都輸就好笑

長期2：0

睇var都睇左4，5分鐘 補又係補5

神船贏未

我鐵可摸耳比球

失敗丸尾果下爆我下盤 cls

失敗船入未呀屌

廢鐵水原刷2c啦屌

前峰吹啦屌！

韓假球證死全家

神船冇角冇波

廢鐵入多球以後做你球迷

轉台睇英超 韓假on9波

廢鐵 快啲入

廢船真係賤種隊黎 冰角冰撚到

金絲雀平半盤，仲要護級，擺明派錢波

我鐵肯入波未 絕殺2-1 PLS

個球證死全家啦

廢鐵我求你絕殺

多你一個唔多

唉屌你半2全2有咩用

西布朗想落晒一萬

綠菌！

大分2:1完場 簡1派100

屌你老母千葉

重注

21分護條撚咩 佢仲想點護

食屎啦 咁撚樣吹

踢左18分鐘 一球都未有算唔算半大已死

韓假 全部和

仁川goal

韓職今日造波全和

客啊

仁川

韓假全和

大分三神!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!入未

9816 讓球主客和 讓球主客和 星期六 14 仁川聯 (主) 對 尚州尚武 (客)
主 [+1] @ 1.85 $5380

原來我都買咗佢嗰兩場

痴撚線 補到入

入未呀 廢

紅兩件都入

未!

西布朗買左一萬 全格 派10 1人100好唔好

前鋒俾多角得唔得

Lm 唔派講唔過去

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細
大分6.5大✅

船777

臭船有冇奇蹟2.5大

屌你老母尚洲 打少兩個都俾人入

假波係咁

mmm

假撚到

買得幾千 學人賣料

水戶入多球PLZZZZZZZZZZZZZZZ

廢車都係啦 追返兩粒就唔入

派錢老馮咩 cls
乜撚野叫講唔過去

泰加特真係廢過屎

英超半大快

東京追和 10 1 100

講真 韓職真係好撚低水平

Q

km

廢鐵我跪係到求你絕殺

卡數

三神比多隻

三神入波 上場又絕殺三箭咁撚威

前鋒 柏雷俾多角呀

球證同球員都係

唔知今晚正唔正氣

廢鐵和 偷笑了

尚洲尚武永久blacklist

成功丸-1

前鋒要gel了

ON9
日乙而家係咪3個鐘先派

廢船D傳送廢撚到

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤
大分盤
松鼠盤
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅

Same

跑馬呀嘛

全北

屌你老母屈狗

臭閪船2.5大未呀

大分入球細 和 gellllll

Watford dllm

廢鐵有無奇蹟連環c

卡數1:0 快數半大

屈狗jump

goooooooal 新城堡

卡數！

長井你條2x1痛唔痛

大分真係無氣

卡數goalllll

買左30秒......

大高仲有幾耐

跑馬關波咩事

英國全客

卡數易撚到

真係買唔到就中晒 狗會我dllm

我尚洲串川崎 你咁撚樣斷鳩我 屌

7半全客

斷腳啦屌

比多隻黎啦

一轉台就入波

威水

買唔切

卡數 goallllllll

垃圾船屌你老母臭西

屌
日乙唔派,買唔到紐卡素FG

啲職乞真係有啲煩

1930
四場全撚部都客隊首名

屈狗降班啦

全半客

大分完未

有冇人贊成屈狗降班

德島派未啊屌你

1930 全客入

屈仔點讓半一呀 嚇鬼呀
找卡數只係比鏝炒過

01010101

上場已經咁講 比韋帝負碌波救返

日乙你都唔撚準時派,就唔好開賭啦

川崎前鋒 dllm 又卡1c

買左屈仔點部署

臭閪船食撚屎

尚洲尚武 屌你老母

500蚊燈死屈仔開心

半2全2dllm

紐卡素唔出祖0頓我已經想買佢

門前飛機4-5次

皇冠？

個個max乜野好勁 好扭得

又冇角又冇c

屈仔全格 10 1 100 payme

西船幾時降班

唉 咁撚樣買中韓k假波 臭閪裁判全家落地獄死嗑

係 幾好j

買左屈仔點算好

艾米朗有水準
前鋒只要係正常都贏到波

雷丁比多球

仆街廢鐵輸盤

般矛生性啲啦

船幾c完

等收錢 實反cup

主場輸比爛木成隊執柒啦屌

7

啊,屌你
日乙終於派
但又未派足

買乜輸乜

三星翻身注2千第三球。。。唔想講嘢呢一刻

狗會又唔比人買外仔
又派得唔快
又食水深
又少野玩
真係食屎啦

癲贏得多過我咁牙

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤

屌你老母天鵝

雷丁唔入比人入啦

打比1:1

DERBY

諾域治0c confirmed

紐卡bb 快d

打比大波

兩場英超半大唔該

等緊 上呀

大把人玩 你吹咩

唯有望個球證一陣過馬路比車撞

紐卡數 第二球

日本波4x1收錢

朗尼冇人拉得停佢咁樣助攻

整多粒先啦紐狗

有得揀咩

唔入比人入 唔緊要的

屈快追和先啦

想係tg搵你多謝聲 不過搵唔到

千葉快啲中武肺

點解9打11都可以俾人入

你即刻改名？

有冇廢鐵吹offside條片

傻啦，唔好吹奏賭仔

今日好多半大

但係好多全細

叫福特果d全部都係垃圾

紐卡素d反擊

卡數又炒單刀

OK
終於派足
今日500上左4200
又唔使做野住

呢隊野賤到咁唔改名真係對唔住自己

輸死左，求派

卡數個陣咁型棍 點輸

屈福特 唔刷角點贏
查爾入番球先啦

屈狗睇落仲衰過港超

神戶最後幾多角完？

辛密斯文條頭帶fing fing下

屈仔上

唔係好多人派架咩

暫時贏55k

唔啦
我都無野做,呢D錢我都要留住使

韓假成個聯賽執柒左佢啦 9用var又打假 仁川打少2個

佢場場有波入 今場仲未入

英超半大撚狗

水原個var 假到

屈仔上力未

撚有off 咩

岩岩球單刀灰撚到

出盡奶力壓入去架喇

全中10 1 100

廢到喊

買左妞卡好舒服拉一定
但我500左主

入左金絲11s 10.5s 9.5s 8.5s
頂得哂既 抽一位callg

Same road

鴨鴨再來！

Add my tg

我！

薯仔巴

屈讓半一？我屌你老母咩

卡數突然咁勁

幾時先派我

你tg?

無出到祖0頓啊

我call

紐卡素咁撚搏做乜
成隊跑撚到狗咁

上場打曼收起咗啲主力 今場出翻

天鵝2/2.5大❌
甲府盤✅
前鋒盤✅
大分盤🥃
松鼠盤✅半
甲府5.5角細✅
爛鐵9.5細✅
大分6.5大✅
屈福特盤
屈福特9.5細

平時廢到冚家鏟

你唔係都跟左咩

❌❌

平打10打11

屌佢老母臭閪

諾域治 4444

繼續冰 冰到完

屌定啦 轉頭cup

咪撚出祖亞0頓呀屌你老母

咁樣買波係唔係戇尻？

上場冇阿米朗同麥明詩者

你老母 垃圾屈 半球盤比人秒入

你都買咗？

連c客單邊刷

跟左你屈仔 但好似累左你 對唔住

係

西咸贏又刷咩
妹啦兩隊

我買半球 1.05

過程最緊要

Same 0.5

買左500

等反cup啦 賭無必勝

屈仔笑撚死 廢到

賺左餐飯

打比羊杯尻佢
冇買到唔想中

小學雞pe堂踢波咁

諗住賺幾十蚊買支太陽油

隨時無放題

已經

買左找卡數 心很定